{
    "filename": "a-1113-3096.pdf",
    "content_type": "text/html",
    "file_size": 0,
    "metadata": {
        "identifiers": {
            "doi": "10.1055/a-1113-3096",
            "url": "https://dx.doi.org/10.1055/a-1113-3096"
        },
        "doi": "10.1055/a-1113-3096",
        "title": "Neuartiges Coronavirus (SARS-CoV-2)",
        "date": 2020,
        "journal": "DMW - Deutsche Medizinische Wochenschrift",
        "volume": "145",
        "pages": "336-337",
        "references": "",
        "references_ris": "",
        "links": [],
        "author_conclusions": [],
        "table_captions": [],
        "figure_captions": []
    },
    "sections": {
        "introduction": [
            "Das sich von der zentralchinesischen Stadt Wuhan ausbreitende neue Coronavirus (SARS-CoV-2) stellt nach MERS (bislang 2494 gemeldete Infektionen in 27 L\u00e4ndern mit einer Letalit\u00e4t von ca. 35 %) und SARS (8096 gemeldete Infektionen in 27 L\u00e4ndern mit einer Letalit\u00e4t von ca. 10 %) die dritte durch Coronaviren (CoV) ausgel\u00f6ste Epidemie im 21. Jahrhundert dar. Das volle Ausma\u00df sowohl der globalen Ausbreitung, als auch des durch SARS-CoV-2 ausgel\u00f6sten klinischen Bildes (Coronavirus Disease 2019 (COVID-19)) ist bisher noch nicht vollst\u00e4ndig abzusehen. Weitere Coronaviren sind bekannt, die vor allem in den Wintermonaten Ausl\u00f6ser von \u00fcberwiegend milden Infektionen des oberen und gelegentlich des unteren Respirationstraktes sind. Endemisch in Deutschland und Europa sind dabei die humanen Coronaviren 229E, NL63, HKU1 und OC43. Die bisherigen Erkenntnisse zu SARS-CoV-2 sollen im Folgenden beschrieben werden (Stand 23.02.2020)."
        ]
    },
    "structured_content": {},
    "participants": [],
    "statistics": [],
    "keywords": [
        "jahrhundert dar",
        "ausbreitende neue",
        "neue coronavirus",
        "durch sars",
        "al auch",
        "volle ausma\u00df",
        "SARS",
        "l\u00e4ndern mit einer letalit\u00e4t von",
        "das sich",
        "globalen ausbreitung",
        "ausma\u00df sowohl",
        "das volle",
        "neuartiges coronavirus",
        "coronavirus disease",
        "gemeldete infektionen",
        "klinischen bildes",
        "sars cov",
        "stadt wuhan",
        "sich von",
        "und sars",
        "ist bisher",
        "wuhan ausbreitende"
    ],
    "keyword_relevance": {
        "SARS": 0.25806451612903225,
        "ausbreitende neue": 0.06451612903225806,
        "l\u00e4ndern mit einer letalit\u00e4t von": 0.06451612903225806,
        "gemeldete infektionen": 0.06451612903225806,
        "sich von": 0.06451612903225806,
        "ist bisher": 0.06451612903225806,
        "jahrhundert dar": 0.03225806451612903,
        "neue coronavirus": 0.03225806451612903,
        "durch sars": 0.03225806451612903,
        "volle ausma\u00df": 0.03225806451612903,
        "das sich": 0.03225806451612903,
        "globalen ausbreitung": 0.03225806451612903,
        "ausma\u00df sowohl": 0.03225806451612903,
        "das volle": 0.03225806451612903,
        "coronavirus disease": 0.03225806451612903,
        "klinischen bildes": 0.03225806451612903,
        "stadt wuhan": 0.03225806451612903,
        "und sars": 0.03225806451612903,
        "wuhan ausbreitende": 0.03225806451612903,
        "al auch": 0.0,
        "neuartiges coronavirus": 0.0,
        "sars cov": 0.0
    },
    "species": [],
    "summary": [
        "Das sich von der zentralchinesischen Stadt Wuhan ausbreitende neue Coronavirus (SARS-CoV-2) stellt nach MERS und SARS (8096 gemeldete Infektionen in 27 L\u00e4ndern mit einer Letalit\u00e4t von ca. 10 %) die dritte durch Coronaviren (CoV) ausgel\u00f6ste Epidemie im 21.",
        "Das sich von der zentralchinesischen Stadt Wuhan ausbreitende neue Coronavirus (SARS-CoV-2) stellt nach MERS und SARS (8096 gemeldete Infektionen in 27 L\u00e4ndern mit einer Letalit\u00e4t von ca.",
        "10 %) die dritte durch Coronaviren (CoV) ausgel\u00f6ste Epidemie im 21.",
        "Jahrhundert dar.",
        "Das volle Ausma\u00df sowohl der globalen Ausbreitung, als auch des durch SARS-CoV-2 ausgel\u00f6sten klinischen Bildes (Coronavirus Disease 2019 (COVID-19)) ist bisher noch nicht vollst\u00e4ndig abzusehen.",
        "Weitere Coronaviren sind bekannt, die vor allem in den Wintermonaten Ausl\u00f6ser von \u00fcberwiegend milden Infektionen des oberen und gelegentlich des unteren Respirationstraktes sind.",
        "Endemisch in Deutschland und Europa sind dabei die humanen Coronaviren 229E, NL63, HKU1 und OC43.",
        "Die bisherigen Erkenntnisse zu SARS-CoV-2 sollen im Folgenden beschrieben werden (Stand 23.02.2020)."
    ],
    "structured_summary": {
        "Introduction": [
            "Das sich von der zentralchinesischen Stadt Wuhan ausbreitende neue Coronavirus (SARS-CoV-2) stellt nach MERS und SARS (8096 gemeldete Infektionen in 27 L\u00e4ndern mit einer Letalit\u00e4t von ca. 10 %) die dritte durch Coronaviren (CoV) ausgel\u00f6ste Epidemie im 21.",
            "Das sich von der zentralchinesischen Stadt Wuhan ausbreitende neue Coronavirus (SARS-CoV-2) stellt nach MERS und SARS (8096 gemeldete Infektionen in 27 L\u00e4ndern mit einer Letalit\u00e4t von ca."
        ],
        "Results": [
            "10 %) die dritte durch Coronaviren (CoV) ausgel\u00f6ste Epidemie im 21.",
            "Jahrhundert dar.",
            "Das volle Ausma\u00df sowohl der globalen Ausbreitung, als auch des durch SARS-CoV-2 ausgel\u00f6sten klinischen Bildes (Coronavirus Disease 2019 (COVID-19)) ist bisher noch nicht vollst\u00e4ndig abzusehen.",
            "Weitere Coronaviren sind bekannt, die vor allem in den Wintermonaten Ausl\u00f6ser von \u00fcberwiegend milden Infektionen des oberen und gelegentlich des unteren Respirationstraktes sind."
        ],
        "Conclusion": [
            "Endemisch in Deutschland und Europa sind dabei die humanen Coronaviren 229E, NL63, HKU1 und OC43.",
            "Die bisherigen Erkenntnisse zu SARS-CoV-2 sollen im Folgenden beschrieben werden (Stand 23.02.2020)."
        ]
    },
    "reference_links": [],
    "facts": [],
    "claims": [],
    "findings": [],
    "processes": [],
    "key_statements": [],
    "top_statements": [],
    "headline": null,
    "contexts": [],
    "abbreviations": {}
}
