{
    "filename": "afmu-2020-0222.pdf",
    "content_type": "text/html",
    "file_size": 8224,
    "metadata": {
        "identifiers": {
            "doi": "10.3166/afmu-2020-0222",
            "url": "https://dx.doi.org/10.3166/afmu-2020-0222"
        },
        "doi": "10.3166/afmu-2020-0222",
        "author": "P. Hausfater, N. Na, Y. Zhao",
        "title": "La m\u00e9decine d\u2019urgence de nouveau en premi\u00e8re ligne face au risque \u00e9mergent 2019-nCoV",
        "date": 2020,
        "affiliations": [
            "Sorbonne Universit\u00e9, F-75013 Paris, France",
            "UMR Inserm 1166 IHU ICAN, GRC-14 BIOSFAST, Sorbonne Universit\u00e9, F-75013 Paris, France",
            "Consultation d\u2019interface sino-fran\u00e7aise (CISF), h\u00f4pital Piti\u00e9-Salp\u00eatri\u00e8re, AP\u2013HP, Sorbonne Universit\u00e9, F-75013 Paris, France",
            "Service des urgences, h\u00f4pital Zhongnan, universit\u00e9 de Wuhan, Wuhan, R\u00e9publique populaire de Chine"
        ],
        "journal": "Annales fran\u00e7aises de m\u00e9decine d\u2019urgence",
        "volume": "10",
        "abstract": "Les statistiques affich\u00e9es correspondent au cumul d'une part des vues des r\u00e9sum\u00e9s de l'article et d'autre part des vues et t\u00e9l\u00e9chargements de l'article plein-texte (PDF, Full-HTML, ePub... selon les formats disponibles) sur la platefome Vision4Press.",
        "references": "@misc{unknown2019a,\n  title = {Premi\u00e8re journ\u00e9e de chirurgie bariatrique de la Piti\u00e9-Salp\u00eatri\u00e8re, 24 septembre},\n  date = {2019},\n  language = {}\n}\n@misc{ob2019a,\n  author = {Ob\u00e9sit\u00e9},\n  date = {2019},\n  volume = {14},\n  pages = {161\u2013162}\n}\n@article{ann2019a,\n  author = {Med, Ann. Fr.},\n  journal = {Urgence},\n  date = {2019},\n  volume = {9},\n  pages = {141\u2013142}\n}\n@article{ann2019b,\n  author = {Med, Ann. Fr.},\n  journal = {Urgence},\n  date = {2019},\n  volume = {9},\n  pages = {1\u20134}\n}\n@incollection{unknown2018a,\n  title = {Direction g\u00e9n\u00e9rale de la Sant\u00e9 (DGS)},\n  date = {2018},\n  source = {Agressions collectives par armes de guerre. Conduites \u00e0 tenir pour les professionnels de sant\u00e9},\n  language = {}\n}\n@article{ann2018a,\n  author = {Med, Ann. Fr.},\n  journal = {Urgence},\n  date = {2018},\n  volume = {8},\n  pages = {274}\n}\n@article{ann2019c,\n  author = {Med, Ann. Fr.},\n  journal = {Urgence},\n  date = {2019},\n  volume = {9},\n  pages = {163\u2013172}\n}\n@misc{volume2020a,\n  author = {10, Volume},\n  volume = {Num\u00e9ro},\n  date = {2020-01-01}\n}\n@misc{unknown-a,\n  url = {https://doi.org/10.3166/afmu-2020-0222}\n}\n@article{ann2020a,\n  author = {Med, Ann. Fr.},\n  journal = {Urgence},\n  date = {2020},\n  volume = {10},\n  pages = {1\u20132}\n}\n@misc{unknown-b,\n  title = {La m\u00e9decine d\u2019urgence de nouveau en premi\u00e8re ligne face au risque \u00e9mergent 2019-nCoV},\n  language = {}\n}\n@misc{unknown-c,\n  title = {Emergency Medicine Back on the Front Line against the Emerging Risk 2019-nCoV},\n  language = {}\n}\n",
        "emails": [
            "pierre.hausfater@aphp.fr"
        ],
        "pages": "1-2",
        "references_ris": "TY  - GEN\nTI  - Premi\u00e8re journ\u00e9e de chirurgie bariatrique de la Piti\u00e9-Salp\u00eatri\u00e8re, 24 septembre\nPY  - 2019\nDA  - 2019\nLA  - \nER  - \n\nTY  - GEN\nAU  - Ob\u00e9sit\u00e9\nPY  - 2019\nDA  - 2019\nVL  - 14\nSP  - 161\nEP  - 162\nER  - \n\nTY  - JOUR\nAU  - Med, Ann. Fr.\nT2  - Urgence\nPY  - 2019\nDA  - 2019\nVL  - 9\nSP  - 141\nEP  - 142\nER  - \n\nTY  - JOUR\nAU  - Med, Ann. Fr.\nT2  - Urgence\nPY  - 2019\nDA  - 2019\nVL  - 9\nSP  - 1\nEP  - 4\nER  - \n\nTY  - CHAP\nTI  - Direction g\u00e9n\u00e9rale de la Sant\u00e9 (DGS)\nPY  - 2018\nDA  - 2018\nT2  - Agressions collectives par armes de guerre. Conduites \u00e0 tenir pour les professionnels de sant\u00e9\nLA  - \nER  - \n\nTY  - JOUR\nAU  - Med, Ann. Fr.\nT2  - Urgence\nPY  - 2018\nDA  - 2018\nVL  - 8\nSP  - 274\nER  - \n\nTY  - JOUR\nAU  - Med, Ann. Fr.\nT2  - Urgence\nPY  - 2019\nDA  - 2019\nVL  - 9\nSP  - 163\nEP  - 172\nER  - \n\nTY  - GEN\nAU  - 10, Volume\nVL  - Num\u00e9ro\nPY  - 2020\nDA  - 2020/01/01\nER  - \n\nTY  - GEN\nUR  - https://doi.org/10.3166/afmu-2020-0222\nER  - \n\nTY  - JOUR\nAU  - Med, Ann. Fr.\nT2  - Urgence\nPY  - 2020\nDA  - 2020\nVL  - 10\nSP  - 1\nEP  - 2\nER  - \n\nTY  - GEN\nTI  - La m\u00e9decine d\u2019urgence de nouveau en premi\u00e8re ligne face au risque \u00e9mergent 2019-nCoV\nLA  - \nER  - \n\nTY  - GEN\nTI  - Emergency Medicine Back on the Front Line against the Emerging Risk 2019-nCoV\nLA  - \nER  - \n\n",
        "links": [],
        "author_conclusions": [],
        "table_captions": [],
        "figure_captions": []
    },
    "sections": {
        "introduction": [
            "Direction g\u00e9n\u00e9rale de la Sant\u00e9 (DGS) (2018) Agressions collectives par armes de guerre. Conduites \u00e0 tenir pour les professionnels de sant\u00e9"
        ]
    },
    "structured_content": {},
    "participants": [],
    "statistics": [],
    "keywords": [
        "ncov. emergency medicine",
        "HTML",
        "full html",
        "platefome vision4press",
        "la sant\u00e9",
        "premi\u00e8re journ\u00e9e",
        "tenir pour",
        "par arme",
        "risque \u00e9mergent",
        "plein texte",
        "cumul d'une",
        "la m\u00e9decine d\u2019urgence",
        "format disponible",
        "piti\u00e9 salp\u00eatri\u00e8re",
        "premi\u00e8re ligne",
        "direction g\u00e9n\u00e9rale",
        "affich\u00e9es correspondent"
    ],
    "keyword_relevance": {
        "HTML": 0.10526315789473684,
        "tenir pour": 0.10526315789473684,
        "par arme": 0.10526315789473684,
        "risque \u00e9mergent": 0.10526315789473684,
        "cumul d'une": 0.10526315789473684,
        "premi\u00e8re ligne": 0.10526315789473684,
        "affich\u00e9es correspondent": 0.10526315789473684,
        "platefome vision4press": 0.05263157894736842,
        "la sant\u00e9": 0.05263157894736842,
        "premi\u00e8re journ\u00e9e": 0.05263157894736842,
        "la m\u00e9decine d\u2019urgence": 0.05263157894736842,
        "direction g\u00e9n\u00e9rale": 0.05263157894736842,
        "ncov. emergency medicine": 0.0,
        "full html": 0.0,
        "plein texte": 0.0,
        "format disponible": 0.0,
        "piti\u00e9 salp\u00eatri\u00e8re": 0.0
    },
    "species": [],
    "summary": [
        "Direction g\u00e9n\u00e9rale de la Sant\u00e9 (DGS) (2018) Agressions collectives par armes de guerre.",
        "Les statistiques affich\u00e9es correspondent au cumul d'une part des vues des r\u00e9sum\u00e9s de l'article et d'autre part des vues et t\u00e9l\u00e9chargements de l'article plein-texte (PDF, Full-HTML, ePub...",
        "Selon les formats disponibles) sur la platefome Vision4Press.",
        "Les statistiques sont disponibles avec un d\u00e9lai de 48 \u00e0 96 heures et sont mises \u00e0 jour quotidiennement en semaine.",
        "Le chargement des statistiques peut \u00eatre long."
    ],
    "structured_summary": {
        "Introduction": [
            "Direction g\u00e9n\u00e9rale de la Sant\u00e9 (DGS) (2018) Agressions collectives par armes de guerre."
        ],
        "Results": [
            "Les statistiques affich\u00e9es correspondent au cumul d'une part des vues des r\u00e9sum\u00e9s de l'article et d'autre part des vues et t\u00e9l\u00e9chargements de l'article plein-texte (PDF, Full-HTML, ePub...",
            "Selon les formats disponibles) sur la platefome Vision4Press.",
            "Les statistiques sont disponibles avec un d\u00e9lai de 48 \u00e0 96 heures et sont mises \u00e0 jour quotidiennement en semaine."
        ],
        "Conclusion": [
            "Le chargement des statistiques peut \u00eatre long."
        ]
    },
    "reference_links": [
        {
            "id": "Premi\u00e8re_2019_a",
            "alt_id": "1",
            "entry": "Premi\u00e8re journ\u00e9e de chirurgie bariatrique de la Piti\u00e9-Salp\u00eatri\u00e8re, 24 septembre 2019",
            "scholar_url": "https://scholar.google.co.uk/scholar?q=Premi%C3%A8re%20journ%C3%A9e%20de%20chirurgie%20bariatrique%20de%20la%20Piti%C3%A9Salp%C3%AAtri%C3%A8re%2024%20septembre%202019"
        },
        {
            "id": "Ob_2019_a",
            "alt_id": "2",
            "entry": "Ob\u00e9sit\u00e9 (2019) 14:161-162",
            "scholar_url": "https://scholar.google.co.uk/scholar?q=Ob%C3%A9sit%C3%A9%202019%2014161162"
        },
        {
            "id": "Ann_2019_a",
            "alt_id": "3",
            "entry": "Ann. Fr. Med. Urgence (2019) 9:141-142",
            "scholar_url": "https://scholar.google.co.uk/scholar?q=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202019%209141142",
            "oa_query": "https://sandbox-api.scholarcy.com/oa_version?query=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202019%209141142",
            "scite": "https://sandbox-api.scholarcy.com/scite_url?query=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202019%209141142"
        },
        {
            "id": "Ann_2019_b",
            "alt_id": "4",
            "entry": "Ann. Fr. Med. Urgence (2019) 9:1-4",
            "scholar_url": "https://scholar.google.co.uk/scholar?q=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202019%20914",
            "oa_query": "https://sandbox-api.scholarcy.com/oa_version?query=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202019%20914",
            "scite": "https://sandbox-api.scholarcy.com/scite_url?query=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202019%20914"
        },
        {
            "id": "Direction_2018_a",
            "alt_id": "5",
            "entry": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de la Sant\u00e9 (DGS) (2018) Agressions collectives par armes de guerre. Conduites \u00e0 tenir pour les professionnels de sant\u00e9",
            "scholar_url": "https://scholar.google.co.uk/scholar?q=Direction%20g%C3%A9n%C3%A9rale%20de%20la%20Sant%C3%A9%20DGS%202018%20Agressions%20collectives%20par%20armes%20de%20guerre%20Conduites%20%C3%A0%20tenir%20pour%20les%20professionnels%20de%20sant%C3%A9",
            "oa_query": "https://sandbox-api.scholarcy.com/oa_version?query=Direction%20g%C3%A9n%C3%A9rale%20de%20la%20Sant%C3%A9%20DGS%202018%20Agressions%20collectives%20par%20armes%20de%20guerre%20Conduites%20%C3%A0%20tenir%20pour%20les%20professionnels%20de%20sant%C3%A9",
            "scite": "https://sandbox-api.scholarcy.com/scite_url?query=Direction%20g%C3%A9n%C3%A9rale%20de%20la%20Sant%C3%A9%20DGS%202018%20Agressions%20collectives%20par%20armes%20de%20guerre%20Conduites%20%C3%A0%20tenir%20pour%20les%20professionnels%20de%20sant%C3%A9"
        },
        {
            "id": "Ann_2018_a",
            "alt_id": "6",
            "entry": "Ann. Fr. Med. Urgence (2018) 8:274",
            "scholar_url": "https://scholar.google.co.uk/scholar?q=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202018%208274",
            "oa_query": "https://sandbox-api.scholarcy.com/oa_version?query=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202018%208274",
            "scite": "https://sandbox-api.scholarcy.com/scite_url?query=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202018%208274"
        },
        {
            "id": "Ann_2019_c",
            "alt_id": "7",
            "entry": "Ann. Fr. Med. Urgence (2019) 9:163-172",
            "scholar_url": "https://scholar.google.co.uk/scholar?q=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202019%209163172",
            "oa_query": "https://sandbox-api.scholarcy.com/oa_version?query=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202019%209163172",
            "scite": "https://sandbox-api.scholarcy.com/scite_url?query=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202019%209163172"
        },
        {
            "id": "Volume_2020_a",
            "alt_id": "8",
            "entry": "Volume 10, Num\u00e9ro 1, Janvier 2020",
            "scholar_url": "https://scholar.google.co.uk/scholar?q=Volume%2010%20Num%C3%A9ro%201%20Janvier%202020"
        },
        {
            "id": "_0000_a",
            "alt_id": "9",
            "entry": "https://doi.org/10.3166/afmu-2020-0222",
            "crossref": "https://dx.doi.org/10.3166/afmu-2020-0222",
            "scite": "https://scite.ai/reports/10.3166/afmu-2020-0222"
        },
        {
            "id": "Ann_2020_a",
            "alt_id": "10",
            "entry": "Ann. Fr. Med. Urgence (2020) 10:1-2",
            "scholar_url": "https://scholar.google.co.uk/scholar?q=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202020%201012",
            "oa_query": "https://sandbox-api.scholarcy.com/oa_version?query=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202020%201012",
            "scite": "https://sandbox-api.scholarcy.com/scite_url?query=Ann%20Fr%20Med%20Urgence%202020%201012"
        },
        {
            "id": "La_2019_b",
            "alt_id": "11",
            "entry": "La m\u00e9decine d\u2019urgence de nouveau en premi\u00e8re ligne face au risque \u00e9mergent 2019-nCoV",
            "scholar_url": "https://scholar.google.co.uk/scholar?q=La%20m%C3%A9decine%20durgence%20de%20nouveau%20en%20premi%C3%A8re%20ligne%20face%20au%20risque%20%C3%A9mergent%202019nCoV"
        },
        {
            "id": "Emergency_2019_c",
            "alt_id": "12",
            "entry": "Emergency Medicine Back on the Front Line against the Emerging Risk 2019-nCoV",
            "scholar_url": "https://scholar.google.co.uk/scholar?q=Emergency%20Medicine%20Back%20on%20the%20Front%20Line%20against%20the%20Emerging%20Risk%202019nCoV"
        }
    ],
    "facts": [],
    "claims": [],
    "findings": [],
    "processes": [],
    "key_statements": [],
    "top_statements": [],
    "headline": null,
    "contexts": [],
    "abbreviations": {}
}
