{
    "filename": "s11298-020-7917-9.pdf",
    "content_type": "text/html",
    "file_size": 14040,
    "metadata": {
        "identifiers": {
            "doi": "10.1007/s11298-020-7917-9",
            "url": "https://dx.doi.org/10.1007/s11298-020-7917-9"
        },
        "title": "Physikalischer Schutz vor respiratorischen Viren",
        "date": 2020,
        "journal": "CME",
        "volume": "17",
        "author": "Redaktion API",
        "pages": "55-55",
        "references": "",
        "references_ris": "",
        "links": [],
        "author_conclusions": [],
        "table_captions": [],
        "figure_captions": []
    },
    "sections": {
        "introduction": []
    },
    "structured_content": {
        "Therapie aktuell": [],
        "Arzt und Recht": [
            "SpringerMedizin.de \u2013 Mein Arztwissen. Aktuelle, verl\u00e4ssliche Information und Fortbildung f\u00fcr \u00c4rzte im Berufsalltag."
        ]
    },
    "participants": [],
    "statistics": [],
    "keywords": [
        "mein arztwissen",
        "verl\u00e4ssliche information und fortbildung f\u00fcr \u00e4rzte"
    ],
    "keyword_relevance": {
        "mein arztwissen": 0.5,
        "verl\u00e4ssliche information und fortbildung f\u00fcr \u00e4rzte": 0.5
    },
    "species": [],
    "summary": [
        "Arzt und Recht",
        "SpringerMedizin.de \u2013 Mein Arztwissen.",
        "Verl\u00e4ssliche Information und Fortbildung f\u00fcr \u00c4rzte im Berufsalltag.",
        "Version: 0.659.0"
    ],
    "structured_summary": {
        "Introduction": [
            "Arzt und Recht"
        ],
        "Results": [
            "SpringerMedizin.de \u2013 Mein Arztwissen.",
            "Verl\u00e4ssliche Information und Fortbildung f\u00fcr \u00c4rzte im Berufsalltag."
        ],
        "Conclusion": [
            "Version: 0.659.0"
        ]
    },
    "reference_links": [],
    "facts": [],
    "claims": [],
    "findings": [],
    "processes": [],
    "key_statements": [],
    "top_statements": [],
    "headline": null,
    "contexts": [],
    "abbreviations": {}
}
