{
    "filename": "s15006-020-0080-0.pdf",
    "content_type": "text/html",
    "file_size": 17027,
    "metadata": {
        "identifiers": {
            "doi": "10.1007/s15006-020-0080-0",
            "url": "https://dx.doi.org/10.1007/s15006-020-0080-0"
        },
        "title": "Coronavirus: Stehen wir am Beginn einer neuen Pandemie?",
        "journal": "MMW - Fortschritte der Medizin",
        "volume": "162",
        "author": "Johannes R. Bogner",
        "date": 2020,
        "pages": "8-10",
        "references": "",
        "references_ris": "",
        "links": [],
        "author_conclusions": [],
        "table_captions": [],
        "figure_captions": []
    },
    "sections": {
        "introduction": [
            "Beunruhigende Nachrichten aus China, erste Erkrankungsf\u00e4lle in Europa. Das Coronoavirus breitet sich aus. MMW-Schriftleiter Prof. Johannes Bogner, M\u00fcnchen, berichtet aus infektiologischer Sicht \u00fcber den derzeitigen Kenntnisstand und macht Sie zugleich fit f\u00fcr Fragen Ihrer Patienten."
        ]
    },
    "structured_content": {},
    "participants": [],
    "statistics": [],
    "keywords": [
        "berichtet aus infektiologischer sicht \u00fcber den",
        "johannes bogner",
        "coronavirus",
        "f\u00fcr fragen ihrer patienten",
        "sie zugleich",
        "infektiologischer sicht \u00fcber den derzeitigen kenntnisstand",
        "beunruhigende nachrichten",
        "aus infektiologischer sicht \u00fcber den derzeitigen",
        "das coronoavirus breitet sich aus",
        "stehen wir",
        "sicht \u00fcber den derzeitigen kenntnisstand und",
        "mmw schriftleiter prof",
        "erste erkrankungsf\u00e4lle",
        "beginn einer neuen pandemie"
    ],
    "keyword_relevance": {
        "berichtet aus infektiologischer sicht \u00fcber den": 0.07692307692307693,
        "johannes bogner": 0.07692307692307693,
        "coronavirus": 0.07692307692307693,
        "f\u00fcr fragen ihrer patienten": 0.07692307692307693,
        "sie zugleich": 0.07692307692307693,
        "infektiologischer sicht \u00fcber den derzeitigen kenntnisstand": 0.07692307692307693,
        "beunruhigende nachrichten": 0.07692307692307693,
        "aus infektiologischer sicht \u00fcber den derzeitigen": 0.07692307692307693,
        "das coronoavirus breitet sich aus": 0.07692307692307693,
        "stehen wir": 0.07692307692307693,
        "sicht \u00fcber den derzeitigen kenntnisstand und": 0.07692307692307693,
        "erste erkrankungsf\u00e4lle": 0.07692307692307693,
        "beginn einer neuen pandemie": 0.07692307692307693,
        "mmw schriftleiter prof": 0.0
    },
    "species": [],
    "summary": [
        "Beunruhigende Nachrichten aus China, erste Erkrankungsf\u00e4lle in Europa.",
        "Das Coronoavirus breitet sich aus.",
        "MMW-Schriftleiter Prof.",
        "Johannes Bogner, M\u00fcnchen, berichtet aus infektiologischer Sicht \u00fcber den derzeitigen Kenntnisstand und macht Sie zugleich fit f\u00fcr Fragen Ihrer Patienten."
    ],
    "structured_summary": {
        "Introduction": [
            "Beunruhigende Nachrichten aus China, erste Erkrankungsf\u00e4lle in Europa."
        ],
        "Results": [
            "Das Coronoavirus breitet sich aus.",
            "MMW-Schriftleiter Prof."
        ],
        "Conclusion": [
            "Johannes Bogner, M\u00fcnchen, berichtet aus infektiologischer Sicht \u00fcber den derzeitigen Kenntnisstand und macht Sie zugleich fit f\u00fcr Fragen Ihrer Patienten."
        ]
    },
    "reference_links": [],
    "facts": [],
    "claims": [],
    "findings": [],
    "processes": [],
    "key_statements": [],
    "top_statements": [],
    "headline": null,
    "contexts": [],
    "abbreviations": {}
}
