{
    "filename": "s15033-020-1805-6.pdf",
    "content_type": "text/html",
    "file_size": 14255,
    "metadata": {
        "identifiers": {
            "doi": "10.1007/s15033-020-1805-6",
            "url": "https://dx.doi.org/10.1007/s15033-020-1805-6"
        },
        "title": "Demenzrisiko bei COPD erh\u00f6ht",
        "journal": "Pneumo News",
        "volume": "12",
        "author": "Thomas Meissner",
        "date": 2020,
        "pages": "48-48",
        "references": "",
        "references_ris": "",
        "links": [],
        "author_conclusions": [],
        "table_captions": [],
        "figure_captions": []
    },
    "sections": {
        "introduction": [
            "\u00c4ltere Patienten mit einer COPD haben ein erh\u00f6htes Risiko, an Demenz zu erkranken. Die Gr\u00fcnde daf\u00fcr sind vielf\u00e4ltig. Demenz ist die vierth\u00e4ufigste Todesursache alter Menschen weltweit. Seit den 1980er-Jahren gibt es Hinweise darauf, dass eine COPD sich negativ auf kognitive und psychologische Funktionen auswirkt. ..."
        ]
    },
    "structured_content": {},
    "participants": [],
    "statistics": [],
    "keywords": [
        "vierth\u00e4ufigste todesursache alter menschen weltweit",
        "COPD",
        "demenz zu erkranken",
        "demenz ist",
        "kognitive und psychologische funktionen auswirkt",
        "hinweise darauf",
        "eine copd sich",
        "demenzrisiko bei copd erh\u00f6ht",
        "gr\u00fcnde daf\u00fcr sind vielf\u00e4ltig",
        "patienten mit einer copd haben ein",
        "\u00e4ltere patienten mit einer copd haben"
    ],
    "keyword_relevance": {
        "COPD": 0.375,
        "vierth\u00e4ufigste todesursache alter menschen weltweit": 0.0625,
        "demenz zu erkranken": 0.0625,
        "demenz ist": 0.0625,
        "kognitive und psychologische funktionen auswirkt": 0.0625,
        "hinweise darauf": 0.0625,
        "eine copd sich": 0.0625,
        "demenzrisiko bei copd erh\u00f6ht": 0.0625,
        "gr\u00fcnde daf\u00fcr sind vielf\u00e4ltig": 0.0625,
        "patienten mit einer copd haben ein": 0.0625,
        "\u00e4ltere patienten mit einer copd haben": 0.0625
    },
    "species": [],
    "summary": [
        "\u00c4ltere Patienten mit einer COPD haben ein erh\u00f6htes Risiko, an Demenz zu erkranken.",
        "Die Gr\u00fcnde daf\u00fcr sind vielf\u00e4ltig.",
        "Demenz ist die vierth\u00e4ufigste Todesursache alter Menschen weltweit.",
        "Seit den 1980er-Jahren gibt es Hinweise darauf, dass eine COPD sich negativ auf kognitive und psychologische Funktionen auswirkt."
    ],
    "structured_summary": {
        "Introduction": [
            "\u00c4ltere Patienten mit einer COPD haben ein erh\u00f6htes Risiko, an Demenz zu erkranken."
        ],
        "Results": [
            "Die Gr\u00fcnde daf\u00fcr sind vielf\u00e4ltig.",
            "Demenz ist die vierth\u00e4ufigste Todesursache alter Menschen weltweit."
        ],
        "Conclusion": [
            "Seit den 1980er-Jahren gibt es Hinweise darauf, dass eine COPD sich negativ auf kognitive und psychologische Funktionen auswirkt."
        ]
    },
    "reference_links": [],
    "facts": [],
    "claims": [],
    "findings": [],
    "processes": [],
    "key_statements": [],
    "top_statements": [],
    "headline": null,
    "contexts": [],
    "abbreviations": {}
}
